(略長)女朋友咁嘅態度算點？

我同女朋友拍拖已經接近兩年。
近兩個月，佢升上high dip 之後成個人對我好隨便。之前會成日搵我去邊去邊，而家就自己去or同佢d同學朋友去。
第二，佢而家好少whatsapp我，反而同d男同學whatsapp，佢同幾個男同學好friend，又去佢地d party玩(全男得佢女)。我問過佢做乜同d男仔熟唔同女仔熟，佢答我同d女仔唔夾。
其實我覺得我自己對佢唔差，叫佢起身，教佢做功課，幫佢執野，又買又煮野食比佢，咩都第一時間搵佢，又會自己報到。
我只係鬧交個陣會乜都唔理，自己一個失蹤幾日。上次鬧交已經係四個月之前...
我真係唔識做...

因為女仔無鳩 所以唔夾

佢d朋友同佢講我鬧交個陣就玩失蹤，成個人好幼稚，叫我女朋友飛左我。
(我用自己部手提電腦無意見到佢之前登入個d對話

分啦屌 條女都咁樣你仲撚洗問？

我有鳩都唔夾

失蹤真係好仆街 失蹤其間 其實可以發生好多野

條女可以亂諗好多野 所以一夜對你死心唔係冇可能

有無得唔分啊師傅

呢樣真喎 有野咪拎出黎講
最多咪失蹤幾個鐘
你幾日 乜9都心淡啦
不過回應番你個問題 佢有新生活
可能覺得出面世界好大 不過建議你同佢傾下
唔好再失蹤 唔好chur

你講得好岩，但係佢點諗我控制唔到。我由細到大都唔太識表達所以先失蹤唔理

由細到大，喺屋企無發言權，所以都唔太識傾心事，我試下傾啦

將你依家所打出黎既直接同條女講咪得囉, 唔洗估估下, 假如佢係淡左咁咪分囉無謂哂時間

有無得淡左唔分

我唔想分啊

失蹤幾日
做男人做到你咁小氣

唔同世界既人
有得屌好屌多幾次

我認我小氣，嗰陣佢踩到我底線。諗翻起都覺得嬲嬲地

無屌啦清

人係犯賤嫁啦 早斬纜早脫苦

有無得苦盡甘來

女人對你嘅感覺一轉 神都幫你唔到轉返黎

甘會來 但唔會係佢身上再拎到

你對佢好 佢就習慣哂 佢唔識珍惜而仲求緊刺激 依種女人都係早啲同佢脫離關係啦

一句講哂 佢仲未玩夠 你依家已經變咗佢嘅舊玩具

調返轉佢玩失蹤
你又咩感受

咁我都係打定輸數